有冇人覺得手機個mon越用越靚?

一開始用覺得d色仲差過舊機
用左幾個月再同舊機對比下,好似靚左好多咁

其實係你對眼進化左

同耳機一樣要煲

我諗係
用用下覺得個moon既色好好j
想換埋屋企個電腦moon

佢冇講錯喎
真係要煲

三叔機一定唔會

次次換完新iPhone都覺得個mon好黃
過一排就唔覺

每次換左mon貼都好似新機咁

我煲到有烙印

用得越耐越差
其本上頭3個月先靚

因為你最近睇啲野愈來愈慢

我都有呢個問題

睇慣左姐

你雙眼已死

對眼習慣左

撇左moon貼覺得靚左就試過唔少次

掃完ipad pro個mon就覺得所有電話個mon都好垃圾
包括iphone

amoled一定唔係

An機換iPhone 果時覺得精緻啲
因為啲app全部啱位唔會夾硬拉
但唔係越睇越靚

有科學解釋：新機屏幕膠水未完全乾，有小小黃，用用下就變全透明

呢句真

唔貼

我之前部s7 edge冇貼用左一星期即花Mon